白波鞋要全白家舊舊地好睇?

點睇

正評 新淨白最正
負評 舊舊地有味道

睇款

點樣全白又可以舊舊地？

梗係純白一塵不染先正

全白